[馬屎坑一走] MTR 話聽日紅色綫落唔到中環

兩列港鐵列車今晨進行新信號系統測試時發生罕見相撞意外，兩車嚴重損毀，部分車廂更撞至扭曲。港鐵車務工程總管李家潤表示，將於凌晨非行車時間的3小時內，研究搬走出事的列車，但他坦言明天早上未必可以恢復服務。

而家拆定先唔得既咩？

聽日又要早啲出門口

而家已經可以過海
TW->金鐘正常

你都幾update

慘啦 平時塔開紅色綫去中環而家要去金鐘轉車

唔係不嬲都話得金鐘至中環暫停咋咩

係呀